有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（39）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

22/3 香港亞洲流行音樂節 2019

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

又真係起身

Lm

呢兩日推得好快迷戀絲報到

Lm
你竟然醒咗

新post留名

我無搶1001啊！！

Oh 乖乖的

我推到1000

唔想玩命
柒左又比人笑

咁咪幾乖

佢地屈我

木

佢分明有心玩我哋

木乜

訓覺未呀你

沒永久絲係咪頸巾絲
真係唔記得咗

唉個名幾多年前
中間好似仲有2個

係

一樣沒緣份

報到

誰人想我 想我 想我
哪會愛定我

梳 唔巧嬲ME

程

哭了

辛苦你啦早啲瞓覺

唔dear程？

我錫番因為你哋之前一齊改名
我又唔記得邊個打邊個

Dear程

塵

推得咁快

永遠都唔會有人記得我哋個名

留咗一輩子給你啦

你有啦
我無

下 勿屈

我歌都唱埋，仲臭蟹絲

有j絲打

喺度講野應該24小時都有人應

我包廿個鐘ok?

唔洗返工返學？

Ok

又唔會話完全唔上網既
雖然未必秒回

你係bot

靜左靜埋右

新人留名

有幾新先

推得咁快嘅

留名

Halo，小妹中二，哥哥中幾？

有無人會去睇五月天

咩呀你咁鍾意話自已做小妹咪成全你囉

沒1絲 包辦22個鐘

因為你係一個極度需要搵人陪傾計嘅人如果唔係會覺得好寂寞

When you came into my life

點會1 唔係3咩 計次序

你鍾意

但成日搭唔到咀

但你又乜都傾

情史唔傾
因為無得傾

我也是

我是一個臨記可以填滿你寂寞

我都係臨記

大家最近嘅1pick係

自爆先 春秋

Pick？

咩意思

新過蠟筆小新

小妹小六..

蝦

想食蝦餃

約飲茶！

妹妹咁夜唔瞓嘅？

笑左出聲

姐姐話乜就乜食乜都好！

有冇人睇咗

佢又話歌詞有以前歌嘅密碼，又要揾

巧 when

做緊功課><怕聽日俾人鬧:(

淨係搵到酷愛

LM
有無咁快又爆
大家真係唔洗訓

真係醒左

Lm
各位早晨

早晨

早晨 又要起身做狗了

你究竟有無訓過覺

幾個鐘囉
今日又去見我bb

x2

係wo 你連見佢幾日
我想見我軒

都唔知點先搵到佢
我夠想見軒
錯過幾多次⋯

你個「我軒」好綠
請珍惜林生

巧想見軒

我瞓醒一覺又爆post，到底尋晚發生咩事
你地會唔會太勁

我都好想見呀

你地起身就到我訓
會唔會又新post見

個天又咁灰

好想見
快啲返黎一齊見

早 千千

返哂工返哂學啦
去返正常

醒醒
我估今日唔會推咁快掛，星期一

可以係公司推post

靠晒你啦千千
我喺公司推唔到post

我又推

巾b 早
你咁早起身嘅

返830

好你少少 返9

好快手吖大家 早晨

早晨大家
記得正皮留名

估唔到中環站岀事都搞到九龍塘
成個月台都係人

住大西北淨係坐西鐵返工嘅表示冇呢個問題

lm

紅磡都爆炸

隻狗狗好可愛

到底到幾幸運先可以做到軒叔隻寵物

到底佢有幾多隻寵物
仲有隻老貓貓

地拖貓

做咩成日一上水就

可能人地唔覆email?

不開心，有人比過電郵我？

你e貓係咩

Sheung dim

想瘋狂email你

想迫我派膠比你

又派膠比我

耍花槍⋯

失戀了
搵你ok?

沒永久才留影係靚女黎

水泡⋯

大家快啲狗衝

見無乜野講，其實我想講，我有個小學同學係張敬軒表妹，佢都有上過雜誌之類，ig都會搵到佢

唔比你

Po主最靚

心有所屬了

明明他不夠愛我

熟佢？

Dear程

唔熟，十幾年年前我都鐘意軒，成日會問佢軒既野，升中學無聯絡了，最近睇ig 見返佢同軒既相。
我又費時為左軒搵返人啦

Dear程

海b

可能你揾返人會有個新嘅緣份呢

揾返佢可能有機會知道更多軒嘅野

人地有仔啦

噢咁你繼續努力

唔努力啦

大家一齊努力

可以考慮下樓主喎

其實另一個post見到你蹤影，等通知？

其實樓主都幾靚女

咁都畀你見到
係啊等緊簽約

勁，其實我之前都去過科士，vet左大半年收肥仔信，之後乜都無報了，原來大家做激光都係呢個原因

咁灰唉我仲等緊

Pf ar

有人考慮我先算

緣份未到姐

是對的 終於會碰到

不過可能35歲

算啦，有好多朋友都係做左幾年就走，邊支都有，有時唔好強求

啱啱起身唔算早晨了？

有淡淡哀傷

唔算

祝你成功

迷戀絲早(午)

羅賓絲午(早)安

是咪見工
加油
又翻學

返緊工啊今晚仲要返學

讀Part time?

好辛苦

死頂埋佢就無事

加油我都去翻學

試下無防嘅 加油

Dear 水水,
加油呀,點都試咗先

靈魂

屎忽痕

大家都加油

金錢無問題可以試下
都仲後生 做下想做既野

Dear 靈魂,
不必心有鬼, 謝謝
水水

想認識公海

我都都都話話怕怕羞羞羞

一次生兩次熟

Dear 水水
加油
巾

我會心跳加速 呼吸困難 手震 出冷汗 面青口唇白

但係香港地搵到 你又有無勇氣去做
搵唔到 咁當然跟住社會行

其實喺香港某程度上都食食哋屎

邊有人會鐘意金融 銀行呢啲
咪又係賣時間搵兩餐

香港追夢=捱一世窮

而家d報紙好鐘意話，年輕人開咖啡廳 餐廳，追夢

為理想或求生在捱

追到夢而有人(多人)欣賞咪唔窮
邊有咁易

所以喺香港讀書都一樣 唔讀到好專 出到嚟都係食屎

Dear水
試左冇後悔
迷戀

90後上車夢 (睇埋內文原來係屋企人比首期)

香港都癡綫，點解買到樓就成功？

#至少要見面上萬次

炒到壞嚟越貴
唔知邊個定啲19價值觀 買樓=贏

又幾好聽

好可愛

諗起高海寧

做張敬軒表妹好幸福啊

琴日食完唔錯

我可唔可以去

自己加名啦

星期六晚？

個陣有同學叫佢幫手拎簽名

好耐冇飲茶

未知 要就大家時間
好似要考DSE

我成日都話
花心係唔會有好結果

好正 我都好想有個咁好嘅哥哥

Dse都唔關佢地事啦

咁講法你都係靚仔啦

明明他已離開你

好彩唔係 Dear u

好似去左選美？

揾日你同其他絲打約飲茶囉

係，海仔靚仔到飛天

絲打 屌

收皮啦 見都未見撚過我

好想快啲見到靚仔

但我有相

Pm

邊個賣我

呢到多靚仔 除左我

賣人9成9都係沒xxxxxxxxxxxx

聽講你都係靚仔喎

邊個沒先有四個喎

個情況就好似吹奏緊個肥仔好瘦咁
串緊我

毒撚樣黎

同你等仙后個靚女呀

咁你要畀啲自信心自己啦，毒撚襯下都可以好靚仔

屌

唔好啦 我怕羞

我... 盡左力了

你呀 收皮啦

平時都係牛仔+Tee？

佢社交達人來的

唔著牛仔
冬天定夏天

啊 到底瘦撚夏天點著衫

唉我都想知
成日著到勁鬆身好核突
有肌肉嗰啲係咁以著一件緊身灰色Tee出街已經好靚
唉

如果你冬天嘅話加件厚啲嘅毛毛外套都可以扮住肥先

著啲薄tee會瘦到起哂骨咁
但著長袖又熱
短褲又對腳成支竹

唉

靚仔就高矮肥瘦都得

最啱呢句

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

Mk people mk song

痴線 邊有啊
佢屈我
你對我都無d信任

Is

十次有十次賣人都係你

Mk(單身)

邊有啊

投票

你地鐘意排骨軒定肥肥軒多啲

排骨軒
肥肥軒

咁我張相係咩黎

佢鳩up lor

Lip咁最fit

Ok 原諒你 靚女

點啊靚仔

沒有身

上個月有人同我講過同一番說話....

同學

相認

我咪做人個影囉

對於軒嚟講肥啲可愛啲喎

純粹覺得外觀上都排骨靚d

票數1:5

咁我獨佔排骨軒軒
難獨佔難分享

返唔到去以前咁瘦啦

住沙田？

1:7

我獨具慧眼

你住沙田?

咁都搵到位讚自己

間小學沙田

2歲之後冇住過新界

話同你講果個樣個人

唔知，喺街邊搭咀

我唔會周街講

我毒撚嚟

假 我都未見過你

最撚憎啲mk扮哂毒撚

最憎人屈啲毒撚做mk

染哂頭大家都知咩事啦？
你唔好叫著左我對西瓜啊

明明你醉mk成日上網聊人結婚

又關我撚事 你成日扮女溝仔都未話你gay啦

女仔係咪要氹？send whatsapp比佢，佢會唔會好冧？

你咪畀個機會佢溝囉，有實力嘅你點講都要服

有陣時係要氹，但係唔係個個女仔都適合用呢種方法
如果你本身嘅性格同埋態度畀人感覺係過份進取同埋可能會覺得你係狗公嘅話，咁你再點講嘢佢都只係會覺得煩，所以要畀佢有冷靜同自己思考嘅空間，當靜咗一陣之後可能佢就會諗得理性一啲
所以基本上要睇人，有時你氹佢即係chur住佢，未必係好事，激嬲人反而用一啲行動去證明自己改過重緊要

網上好多厹
多數係女就okok

例如A0狗公海？

明明得一次無聊玩，吹到我咁痴線

吹你邊度吹到你咁痴線？

咁快有直必，其實我講十分愛對白
點都好，多謝你打咁多字

冷靜啲先

幾時搞過啲女

啱

係喎，唔記得咗你唔使溝，啲女自動埋嚟添

你啱唔記得咗

Dear Joe
幾時請我食龍鬚糖？
阿寶

頭先食飯，三文魚刺身味道怪怪地，點算？

借廁所？

第一吓就怪定點

街口有無七仔

痾完之後覺得肚餓返？
等我落7仔買啲零食壽桃牌同埋香蕉味

呢個樣係點

我斟杯茶畀你吖

隔夜茶

無睇十分愛？

點解你地可以記得對白咁勁

哦 有load唔到呀果吓

咦你識彈琴？

其實我日日都會睇返佢響十分愛個十幾分鐘
見到軒最後失落個樣，諗起自己

早知不應試愛 ~

未放開~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我沒權

有情人~~~~

淨係記得香蕉味

你漏咗盒..

我話食咩就食咩呀？食日本野呀

睇唔出佢純情小毒毒嘅樣背後...竟然

但睇到最後真係心痛
雖然鍾意睇小方stephy一對

感情台幫到你

飲食台幫到你

我愛軒軒

其實阿寶都鐘意祖

醫生哥哥

其實想問你好耐，你個名係咪hso一句錯歌詞

hso諗左2秒
係

你咁大個人，重玩埋晒啲咁無聊既野既？

你係邊個

請你食龍鬚糖吖

多謝

你哋講到咁 好想開十分愛睇張醫生

你地可以搵下ig …早兩日影影下相，阿媽打電話去搵佢個主角，ig講左件事

如果張生開診所 我一定成日病

咁大個仲玩埋啲咁幼稚嘅嘢？
著涼亦錯在你幼稚

我本身都成日病 佢開診所我咪仆街

留個名

你好

越來越濕

越來越黑

越來越緊

好dirty lorrrrrr

應快活像個天使

痴線咁多人秒覆

做咗長期病患者

早晨我做完狗返上嚟推post啦

受寵若驚

呢度24 小時都有人㗎

得閒多啲上黎R水吹

唔洗驚我 驚佢地好啦

bb

新人入嚟要唱歌

咪撚理呢條友

我都無up過
得d合唱

遲下唱下都得嘅

大家軒軒fans，唔好逼害我ok？

咪迫害新人ok?

除褲待J

Ok我錯

J皇上把聲仲唔夠咩

睇嚟軒叔啲fans個個都係唱得之人除咗我

要啲新鮮感

好多都深藏不露

琴日有唱嗰啲

說話不能說太早

咁除左我了

說咗先唔緊要

皇上J唔厭

可能我一放上嚟大家耳朵流產了

我又想唱
唔知會唔會令人聽到屌出聲

我都驚緊比人負皮比人屌

玩完未？

驚咗你

呢到無人屌過人難聽

合唱YOU

好nice好乖好聽話

可以搞個連登合唱版送比軒叔

合跳

再扯 怕扯

大家都好仁慈

YOU曳曳的

我唱歌好撚難聽現場聽叫好少少

我有話過
前幾日我咪講一人一句YOU囉

Live>錄音

同軒叔一樣

黎囉 但係呢到好少人
兩句就差唔多

咁大家會一齊upload去邊？

分完dum哂上黎再比條友合埋一齊
應該咁？

句為你扭曲非塵莫屬

Save as file

我驚我變炒車現場

交畀你唱酷愛世界內廝磨

咁我放手比大家評吓

Quick

放開所有

咁都曲解到嘅

食埋野先 未食野

清唱大家ok?

早幾日可以同軒合照太亢奮，又自己一個人去唱k…瘋狂唱佢既歌

清唱最易聽聲 gogo

我試過錄音聽番 哇 屌 咁撚難聽嘅
但我啲frd都話現場聽唔同
即係點係咪我把聲太老牛聲

把聲頂唔頂得順

咁程巴順手錄埋？

從來唔會聽翻自己任何錄音
真係好撚難聽
但人哋又話ok

同frd唱會俾人嫌又係張敬軒

唱咩好！

真係想聽？

轉頭盡量今日
Btw用普通錄定garage band

所以我一個人唱算

+1
見佢都會比人話 又張敬軒

個個聽返自己把聲都唔同
好似話係聲音傳遞問題

一個用骨傳自己耳 一個用空氣傳落人地耳

你所講既難聽左 可能只係你聽唔慣

same其他人點韓文歌又唔屌

你肯錄實聽架

試過同frd唱完 佢話佢兩個星期唔敢聽軒啲歌

想邊首

是但啦

無人理我

你問我我實叫潛水架

個個唔同
有啲人聽完話 呢首幾好聽 叫咩名
嗰吓好開心

先生要唔要簡位小姐陪你

潛水呀笨

靚=ok

其實已經收斂咗 都俾人話

我係絲

我啲fd後來慣曬 仲同我一齊唱

我好愛你

絲會著POLO

但我愛你wor

仲唔捉到你

Polo有女裝

未聽過，唱嚟聽下先啦

屌又比膠

錄緊

下但無人愛你wor

下次愛你

下次下次 下次大概可以

那麼愛你為甚麼

唔好再講下次了

Ok絲唔好喊

我失戀會喊

遲啲練歌盡錄啦

發行時間： 1999 年

你都仲未出世

我之前聽都係i know that feel絲

邊個又蝦你

笑乜狗 A0愛滋狗

佢個失戀係追唔到星

失戀有獎

咁大家一人一句清唱 今晚見

仆街認真咗

..

軒唱先識
爆我年齡

佢呃撚哂大家 我代佢講聲對唔住

明明因爲我話愛你但你唔領情

00後

+1

收皮啦

盼望你哭出理智

無愛可失～

呢加啲靚女妹妹好惡

嘩YouTube

我唔惡 好醜樣

邊個係簡位小姐係咪酒樓帶你入嚟嗰啲？

聽完
地道普通話

可能係簡小姐

即係普通話好唔好

香港人味道

又黎⋯

唱咩好

你個名

我擋 我頂

讓一切再有假希望

嘩紅人

YOU

all my time with 軒

收工請感謝一下

沒小姐

有無射

揀個咁難比佢

射落你到ok?

咁我個名

我準備好收膠

又叫人唱，但咁少人講

幾好呀 幾厚底

係咪唱高音咗少少？好似
唔係好識評

唱咗

去深圳 臺灣，好多一聽都知我香港人

好想買返哂佢啲CD返去聽

G持YOU

其實我唔識唱歌

好耐無見

唔好咁講 我都唔識

最愛呢首

之前搬屋而家就做人做到好迷失,驪緊MYWAY

以前好鐘意迷路姬成日j

上次覆你欲望者好聽

白間同吉田朱里

要唱過客別墅

有幸聽過一次現場之後就沒有了

miru

而家都J得嫁

彩姐 迷路都離左隊？而家迷路好似去左大陸

NO,迷路出返嚟喇

彩係走咗

心動不如行動

頭嗰幾隻揾到都好貴

二手貴過正版

軒軒絲差邊幾隻

我無love and living同urban emotions啊
無紅白packing嘅my way同埋隻藍膠

妹妹搞掂啲功課未呀

我都差urban emotion

未 姐姐可唔可以幫小妹做

我想搵ps i love you

上次搵咗幾間都冇 最正係呢隻

做完project？

Yahoo拍賣

姐姐幫你加加油 自已的事自已做
今晚唔好打機啦妹妹

ps i love you 我得再生版咋
之前深水埗好似見過街邊有二手
但嗰檔嘢實在太臭 同埋就咁pat啲碟喺箱感覺上唔多尊重
所以我放棄咗

我都係搵得再生版
唔知信和嗰啲有冇

係啊 好鍾意狐同酩酊天使

信和見過love and living ，但400幾

新年去過信和嗰陣無囉 唔知之後有無呢

我見有人賣呀上網 但佢唔應我

這麼近那麼遠

P.s I love you藍色封面勁靚

妹妹要攬攬 唔制><打一障啦:(

如果搵到嗰啲碟我都唔想買再生版住

兩個版都搵唔到

錄咗有冇人想聽

酩酊天使正到

有

來

來吧 我好鍾意聽你個名

係啊但見唔到佢實物

唔準打咁夜啊 攬吓你好做啦

又一日出城上學去

咁熟嘅把聲
Btw

加油 迷戀絲 諗住軒叔好快過

加油迷戀絲 哼吓軒叔啲歌又好快過！

好聽

把聲幾好聽以為係柏宇

呢首勁心痛
張敬軒啲翻唱歌呢首我會揀no1

揀唔到歌

返完學之後食啲好嘢慰勞自己

係紅隧口見唔到盡頭

800

我會預備 受傷的勇氣

絲打咁辛苦嘅又返工又返學
part time 返工定係淨係進修？

我好似早幾日係三聯見過(三聯執前一日)

Full time返工
Part time返學
全職迷戀軒叔

簡約再生版定呢隻

迷戀絲住元朗？

上兩個星期喺深水埗二手CD鋪手入手咗隻urban emotions

果頭返工
住再西北啲

嘩好犀利
放工再返學好辛苦

加油啊絲打

我上禮拜放學去行，問佢仲有冇張敬軒啲碟，佢唔理我淨係搵到學友啲黑膠，搵唔到軒

我遂張摷學友巴元朗友喎

係，我住悲情城市

元朗友say個hi

今天的努力 是為了明天的安穩
各位努力讀書
唔好學我

好多大西北人

喺元朗唱neway咋 真係得好少歌

用iphone錄音錄完搵唔翻出嚟 屌

可以啩

掉少少上嚟試吓水

唱呢首真係唱到喊

可以評吓我

哇
呢首禁歌嚟
我唔敢再聽

我個名

真係 唱k都會忍唔住

Mark曬先 盡量唱

迷戀絲

我覺得自己把聲好沉

羅賓

加油
咁快聽咗

Eason係ig推介軒仔隻碟

期待期待

正

但係我印象佢平時instagram都係打英文

想知軒叔幾時有下個演唱會大概幾時有得買飛

為咗推介俾更多人聽而打中文

有啲唔慣

多謝你

支持有冇得點歌㗎

佢哋唔識貨啫

佢地點咗 我會mark低 熟嗰啲歌唱咗先

咁等你首歳月靜好

咪就係囉

幾靚聲 都有啲味道
不過

點解1分鐘都無？？

試水系列

笑咗
多謝你地支持

啲句連得幾靚
可以試下某啲位有power少少

陣間啦

驚走音
多謝

等你專業評價

唔係

邊個咁衰敢蝦羅賓
同我拖佢出嚟

笑吓咪幾好

多謝大家

原來只是太愛你係05年寫

靚聲巴

source?

你把聲正常女聲啵絲

軒叔weibo

然而個人唔多正常

成屋都係人接唔到

唔會
比啲信心自己

好得意呀佢！

我又真係跟住佢做

最後個GAG...

第一段後半大力左啲

Btw 到底點解個個都唔玩全首

搭緊車錄唔到

咁你做唔做到

好搞笑啊佢係咁做錯

肥軒個樣

好彩佢遲五年先出，唔係實比hsb 過雲雨個堆掩蓋

話晒以前同事務所

日本語黎…我讀緊日本語…

打咩打咩

再派

熱邦煎？

打你啊

そうかな

勁

唔洗評啦咁好聽不過可以試下擘大啲個口唱，會仲好聽

點解

你應該廿幾歲

Yoyo ?

嘩 一嚟就踢爆人哋年紀

好正啊~

心灰得... 同 心傷得

Yo 要乖乖的

聽唱歌讀歲數？我呢我呢

10

甘世個

估大女人歲數
Rip

想點歌唱Dear U 或者惜愛得唔得

...........

程ching，你仆街啦

5P

Link ?

多謝曬

佢都唔在乎呢啲

上個post 咪百年樹木

我唔post 多次呃人聽啦

Po！我最愛

呢句落得好靚

Agree

我又想知！

甘打字牙

會死得好慘

牙

咪爆左你

全世界知你十八碎

仄地學佢姐-3-

唔想搵

咁唔好聽

#5定6咪有LIST....

頭2句好SEXY,聽到個人溶咗咁

可能佢要搵張同祖醫生

又靚聲又十八歲
嘩屌你老母點頂啊???

第一次睇

屌你又串

dislike呢個頭

串咩? 中哂

「係咪影緊阿爸好似我」

灰？

最後個腦魔⋯？

bingo!!
塵巴果然好勁

好聽！

好平

好撚型喎 why not

唔小心禁錯

想見下佢all back

我錄完唔敢聽翻
Thank you

you event 個頭就靚

仲講⋯

佢而家d頭成日勁多層次

人黎 佢又失戀了

今日初戀錯過了

鐘意呢啲

你特登

可以同佢吸同一啖空氣
呢個咪緣份

呢個頭最靚

我陪你

明明同場
特登去等佢

你鐘意casual啲既頭

企係門口都唔見 咁慘？

屌你 cap埋啲咁嘅圖

你唔係有去咩

動感

地方對 年份錯 都遺憾

10/10

[member]席已散［/member]

屌 柒左

睇住開始拆場

成首YOU要接幾耐

推去下一頁！

留個名先

你好
你個名

誰是下個住客可會更加珍惜這裡

好似好耐冇見你

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

做乜po我同軒合照

推

絲打唱得太好，後面d人唔敢接

咁唯有你接曬佢

你係邊牙 揸機嗰個牙？

呢個頭 其實係咪無GEL無吹既頭 自然到 鄰家男孩咁
前日YOU個頭都好中意

太快 追唔切

唱吓歌已經推到900

你唱得太勁冇人夠膽接YOU

某日loop咗好多次呢首歌，然後就喺腦到出現咗呢句嘢

純情小軒軒

塵巴會將佢地接做一首歌？

或者你哋做都得

唔識download soundcloud track

咁快九百幾聽朝40見

又要起身開po?

依家靜咗落嚟

錄長啲呀嘛

大致做完了

抖陣先啦

笑巴前面好多歌聽

未瞓呀

又啱
聽朝翻學

食左個麵

我唔擺你地啲you 啦落list 啦一人得一句
睇吓幾時唱得曬成首

迷戀絲 辛苦了

有排錄

Btw 辛苦曬

幾好聽

漏咗邊首再講
我都驚我miss

冇人接

係咪福麵？

今日好多歌38post好似都有

係咪prefer唔同人一依兩句

太難聽無謂獻醜

做曬project不如去食雞翼啦

唔明

我覺得你唱得唔錯

話說今日試唱新歌唱到我斷氣

屌 打錯曬
唔同人一人唱兩句

笑巴一齊玩一人兩句YOU

塵巴你個個都話唱得唔錯
個個都話係靚仔靚女㗎啦

笑是咪攞歌上嚟 想聽

駁唔到

等開新post留完名訓教

想聽

塵 最唔靚仔

啱啱追完 唱得幾好呀你

你唱一首嚟聽吓

-.-?

唱吓歌就得 一陣接吓首you

等我一陣 沖個涼先

呢首全首就算啦 一兩句玩吓就得 聽咗上個post個首未

好快

你唱我聽！

做咩咁嘅樣

我覺得你應該解釋一吓上個post 唱歌位仁兄同你有咩關係

邊位

臭蟹絲定靈魂巴

唔記得咗

根據我個list 上個post 唱歌嘅有公海巴 靈魂賣斷不是問題巴 臭蟹軒軒巴同樹蔭老花貓逍遙巴
並冇一個叫講吓笑喎

可能佢哋兩個現實之中認識

係咪一個男人一個女人？

和一個浴室

我記得我好似評論咗一首歌但係唔知點解係講下笑巴稱讚我嘅專業評論

都估到有人接

到底咩關係

最勁係你

漏奶乜撚關係

樹巴我朋友嚟 幫我post

最勁之王 是我～

兩個都靚仔嚟

你又係乜都講靚仔

原來喵好呢type

禾矮柒瘦毒撚嚟 你仲唔訓

咁你呢

禾連自已鍾意咩type都唔知
海b愛情專家嚟 識佔卜嘅

我覺得你把聲好厚 所以好聽 啲尾音都收得幾好 但有啲位略嫌太大力 聽得出迫得佢有啲辛苦

12點半咋喎
睇緊自已練琴啲炒車片呀

（以靈歌歡呼）愛你～

聽日唔使早起口手 我又要聽

但a0

卜到自己幾時有得出pool未

走開呀啊啊啊啊

塔羅師在此

幫你徵返幾個未成年女友好冇

訓先 下個post見

海b幾時出池

唔好笑人單身

Whoooo

bb可以幫佢睇下今年出唔出到pool

多謝
以後留意吓

典up條片上嚟
利申 得手睇